每件事物都係同緊你講byebye

父母啲頭髮愈來愈白
自己體能愈來愈差
個電腦都愈來愈慢
每件事物都只係象徵住時間帶緊去盡頭
每件事物嘅存在只係終結前嘅呈現
哈哈你同我都係預言家

你嘅身體最終消失
真理又喺邊度出現過